DMA : DMA là một phương thức cho phép các thiết bị I/O có thể gửu or nhận dữ liệu trực tiếp đến memory 
mà không cần thông qua CPU


	/*ngoai vi sang bo nho 
	-> DMA_PeripheralBaseAddr : source
	-> DMA_MemoryBaseAddr : destination
	
		bo nho sang ngoai vi nguoc lai
	*/